被馬斯克放進個人資料 比特幣幾分鐘內飆升15% 突破38,000美元

【彭博】-- 特斯拉創始人伊隆·馬斯克在他推特賬戶的個人資料中提到比特幣後，這一加密貨幣狂飆到了38,000美元以上。

馬斯克的推特頁面上只是寫了#bitcoin，沒有做出任何解釋，但有關世界首富可能是比特幣投資者的揣測已經足以觸發了一波漲勢。比特幣的價格在短短幾分鐘內飆升了15%，創下近一年來最大的盤中波動。

一度觸及38,089美元的比特幣後回吐了部分漲幅。紐約時間時間上午8時上漲14%，報37,957美元。

「顯然，這種巨大的上漲是馬斯克的推特引發的，」 自稱全球最大加密貨幣銀行的Nexo管理合伙人和聯合創始人Antoni Trenchev說，馬斯克對比特幣的支持「為一些較小的公司以及標普500指數中的每個人創造了一個安全區域，讓他們可以配置比特幣。」

WinTel cup 石油
雲端 cup WinTel
BigTech cup 雲端
Crypto cup BigTech

名人都幾易賺錢，入貨加名落bio，身家又漲

依家個勢真係好似股災前人人皆股

如果EM twttier tag 我 會唔會有班女幫我含

Tag 你個名 後面加個金額

但tsla跌咗

你估班大鱷係傻仔？放啲出嚟俾人「發大財」啦